「日經」邊個係巴士度響鬧鐘真係好on9

你知5知 你響鬧鐘都算 仲要朝早響 吵到死都算
仲要較到咁大聲 驚死人聽唔到 醒唔切

重點係
佢自己反而唔識醒+repeat咁播
屌你老母蓋世寶

搭巴士嘅窮人咪咁多嗲啦

叫你8點拍醒佢好唔好？

Excuse me?
有錢人刀可2坐巴士嫁
Common sense請加油

對 請拍醒他 以為佢死左

屌, 朝早搭東鐵又係成日見同一個廢老長響鬧鐘, 自己好似聽唔到咁
響成10分鐘先慢慢拎出黎禁熄佢

excuse me
真係有錢就跳車搭uber啦
com你老母mon sense咩

有錢就要晒？
你既理財觀念要加油

幫佢開年

原來花錢買寧靜舒適方便衛生快捷=浪費
學到嘢